其實點解續約仲會貴過簽新約？

話說hkbn打黎叫我續約
問完價之後每月比起以前多左2x蚊
我問佢點解會續約仲貴左
佢就話市價係咁 跟公司制度調整
之後講左一大輪佢都唔肯減
我就話唔減就轉台byebye
之後隔兩日佢再打過黎話可以減dd
但都係貴過以前…
之後就不停咁打過黎煩住哂..好煩..

其實叫人續約, 唔係應該有優惠先吸引到人既咩
到底咩concept搞到佢地認為叫人續約愈貴愈有利?...

HKBN不嬲ON9, 當舊客狗咁撚

如果公屋既話 隔離smartone百二蚊唔洗有1000MB

啲sales係咁架啦，傾多兩咀乜都肯減

其實大把水魚 十個有三個肯續都fatfat

係wo..又斷線又貴
搵鬼續咩 轉去hgc/smt平平地唔好

100M 100蚊都唔洗